export const quizDificil = [
  {
    question: "MOMENTO DE MI VIDA QUE ME MARCO",
    options: ["2018-2019", "pandemia y 2021", "2025 y mi año sabático"],
    correct: [2],
  },
  {
    question: "CARICATURA FAVORITA",
    options: ["chicas superpoderosas", "Lazy Town", "Rosita Fresita"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "POSTRE QUE SIEMPRE ELIJO",
    options: ["cheesecake", "helado", "pastel"],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "TOP 3 NOVELAS DE LA INFANCIA",
    options: [
      "Atrevete a Soñar, Sueños y Caramelos, Lola Erase Una Vez",
      "Sueños y Caramelos, Miss XV, Rebelde",
      "Atrevete a Soñar, Mision SOS, Lola Erase Una Vez",
    ],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "QUE TONO DE ROSA ES MI FAV",
    options: ["#F8C2D5", "#FCA0C1", "#F96789", "#FF386D"],
    correct: [1, 2],
  },
  {
    question: "PELIS FAV BARBIE",
    options: [
      "Aventura de Sirenas, Moda Magica en Paris, Escuela de princesas, Estrella de Pop",
      "Barbie Mariposa, Escuela de Princesas, Aventura de Sirenas, Moda Magica en Paris",
      "Respondan bieeen, piensen, piensen, piensen. Baiiii",
    ],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "TOP CLASICAS DE BARBIE",
    options: [
      "Magia del pegaso, 12 Princesas Bailarinas, Lago de los Cisnes, La Princesa y La Plebeya",
      "12 Princesas Bailarinas, Lago de los Cisnes, Rapunzel, Cascanueces",
      "La Princesa y La Plebeya, 12 Princesas, Magia del Pegaso, Fairytopia",
    ],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "PERSONAJE FAV DE DESPICABLE ME",
    options: ["Gru", "Stuart", "Agnes"],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "ALBUM FAV DE ARIANA",
    options: ["Yours Truly", "Dangerous Woman", "My Everything"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "TOP 3 SONGS FAV ARIANA",
    options: [
      "Just Look Up, Moonlight, Put Your Hearts Up",
      "the boy is mine, One Last Time, Everyday",
      "Bad Decisions, Focus, Touch It",
    ],
    correct: [0],
  },
];